有咩日本生果係必食

桃
雖然都唔平, 但真係好撚甜

入黎就係諗住講桃

蜜瓜

巨峰

試過喺大阪黑門市場買左個哈蜜瓜, 甜到呢 同另一半一人一半, 好快就KO

香印點睇??

見一田有隻白桃, 外邊黃色, 好想試

籮柚

Royal級日本桃

都真心正，大推！

士多啤梨 超級甜

晴王

royal級桃

支那臭閪又開post?